{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159056?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 영남민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合、ペット同伴可能なペンション以外は入室をお断りする場合があります。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約できます。 入室後は現地予約可能であり、客室は禁煙です。 駐車が可能で、渓谷が隣接しているのでゆったりと楽しむことができます。 ペンションで食事も可能で、地元の土着の漢方白湯、漆鴨、山菜白菜の定食がご提供されます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですが、ペット同伴可能なペンション以外はお断りされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターにご連絡いただき、払い戻しの手続きを行っていただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表が間違っていた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "現地での予約は可能ですか？",
            "answer": "入室後は現地でも予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "食事の提供はありますか？",
            "answer": "ペンションでは食事の提供も行っており、地元の土着の漢方白湯、漆鴨、山菜白菜の定食がご提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 532
    }
}